係kicksport買過波鞋請入

請問佢地sell d 波鞋真定假？佢地話係後門貨，請問咩嚟？

Google沖繩奴隸島

Thanks Ching